有無人係痴線佬 有無人唔係痴線佬

見到你嚇到痴咗線

好想被痴線佬瘋狂痴線

對唔住！！！！！？？？？？

你好呀！！！！！！

有幾痴線先

你心目中想有幾痴線先？？？！！！

同我跪低先

屌你老母！！！！

汪汪汪 come on baby

其實唔難

無哂痴線佬？

夜啦
訓啦7頭

好 我聽你話 汪汪

好多痴線佬哇
不過應該唔夠我痴線

好想做你隻兵

叫我？

你咁都算係痴線佬咩？？？？？？？？？？？？？

垃圾post 一晚都推唔到

禁哂所有icon 就叫痴線？？？？？？

對唔住

好撚眼訓啊屌

成班假痴線 真痴線唔會貼咁多表情